［認同請分享］香港警察三大主要職責！！！！

1. 賞花杏仁露
2. 玩電筒
3. 催淚彈

仲有叫雞